日本美女示範20小時內由零開始學畫畫 最後靚到可以做插畫師

練習前都靚撚過香港個乜鳩大大小妹

可以插畫師

想插佢

@猿牲 慚唔慚愧？

袁生畫左廿年

粉俠傳世界第一

想做插插畫師師

你想插大大與小妹？

點證明佢唔係講大話

好有天份先得
感覺開頭其實佢已經基礎

本身都有個底就係囉

佢根本有天份
由零開始？叫猿生畫囉

佢練習前嗰幅已經靚過我
呢啲真係冇得勉強

又靚又叻，點解呢個世界有啲人咁完美

靚女

真係要花翻幾日除咗食飯瞓教就畫畫試下先
同埋要捨得畀錢買教材
我諗冇咩香港普通人有幾日嘅恆心+捨得拎幾舊水去買教材

之前都有位巴打一個月日日畫iron man
最尾都幾勁吓

日本妹表情真係豐富

你就畫家
我就插畫家

條女幾正

即刻follow

但佢本身都畫得唔差啦

姓袁條友證明唔係個個得
正常人畫十年係大師
弱智永遠係弱智

佢有冇好似人咁認真學過先得架人哋真係有買教材去跟住練
而袁牲呢 你屌佢兩句已經唔啱聽 畫埋你入去整死你啦
根本就冇心學過

之前有位巴打畫漫畫
畫到係jump攞獎
講畫畫唔會有人提起佢
淨係識提個垃圾袁生
真係可悲

ching是咪中二病發作

我都想插個畫師

想插畫師

乜真係由零開始咩
連繪圖軟件都識用
完全唔需要摸索
利申: 聽唔明日文

留個名

咁我祝佢早啲高價大賣

唔係重點
重點係條女自己sell自己又靚女又畫得

求link

個垃圾係到吹奏肥佬

瘦就有啦屌，洗乜練

下期你會慘死 rip

咁快啲襯地淋啦

睇開頭就知係畫畫老行家
首先比例捉得好好，正常唔識畫畫既人畫五官一係就分到勁開，一係就痴埋一舊。
另外臉型，身型個shape又係，連髮型都係。
做假成份好高

冇可能係由零 本身一定係識畫畫一開始扮廢

想做插插插畫師師師

勁靚!!

睇佢畫第一幅 d線半點猶豫都冇 下下一筆過 就知有底 同埋其實佢本教材d野全部上網都有 youtube又大把片教 駛鬼買本野咩 係睇有冇恆心咖姐

睇頭一分鐘已經唔洗睇啦 你試下由零可以畫到咁

lm

佢咁輕易跟住張相畫到出嚟
你唔係真係信20小時做到下話？